Freed憑咩賣咁貴？

09-12年車仲賣緊6-10萬

後座又冇冷氣夏天熱撚死

我想出呢部

死乞兒
6-10萬都話貴

好多零件同Jazz共用
長遠養佢好易

直接買0首啦，供上來都唔覺差好多

14-16年車賣緊8-12萬 wow

但周街好多Freed

仲用緊前2氣袋 真係好落後

原廠一啲都唔落後
係垃圾香港代理閹

有二手市場咪貴囉

真心on9 而家新款仲係2氣袋 咩世代啊

反正撞起上黎後座都死硬架喇 有咩所謂

黃jazz.jpg

我諗你get錯意
我想講嘅係有啲freed年份咁高但個價都仲係咁硬。

新車廿萬多啲都貴......你都係唔好撚係香港養車啦，好肉酸

2手freed貴過2手stepwgn
freed始終油錢比較平，仲有hybrid，如果唔係成日坐7人，實多d人揀

個人覺得stepwgn爽啲
油錢有限數
但freed個尾排正常人都好難坐

買freed都係當係雙趟門5人車就算
尾排唔係農曆新年都唔會用得著

咁真係睇個人用法
如果假日車/成日多人坐就揀Stepwgn
腳車/必要先坐7人就freed
不過28car就見到freed2手價硬過stepwgn好多，證明香港多人揀freed

坐過未先唔好人講你又講
個尾排闊落過好多中型七座SUV
要同Stepwgn Noah 大佛MPV比梗冇得比

我6尺都坐到，話舒服就呃9你
但去到Sorento個類係坐都坐唔到

細部MPV方便過大部MPV，始於香港嘅停車場都係細格，同埋當佢五人車咁揸，後排座位摺起等於超大尾箱，高身車加迴旋半徑細易操控，雙電趟門低地台上落方便
可惜無後排冷氣夏天真係熱到仆街

好多水貨就真

因為日本租車公司要換過批新Freed
舊Freed咪出口到香港囉

根本香港大部分人唔需要7人車

點解一街都係？
因為大部分港豬負擔能力只係去到二手freed呢個level